一人N個以前online game常用術語/句

巨商：賣孫子 6e不二自易

亂online：開紅、掃場、招ec

跑Online
接力 - 掛通

艾爾之光
PVP - 刀車老規

淨係記得耕田

F9

跑online :洗經

+++++++++++++++

係咪準備？
唔記得咩game

不缺thx

里+++
飛雪山+++

BJ/RJ

Heat Project
A3 b3 a2 b2 a1 b1
大門 後門

sd高達，有雙經果陣洗經要藍隊/紅隊跳落街自殺，仲要唔可以太早跳

F10 E Q

金庸: 自修中有事飛鴿

好懷念

戰鬥時按f5有黃金不倒翁喔

989898

alt+f4
56k

Alt QQ

ON9
細個第一次見仲諗左好耐點解

夢之 消/收毛
星夢 星地/方地/雪地 招爆手-1

呢隻正，大門後門係咪故宮場
唔記得a3 a2係咩

仲有好多，210、無霧、魚頭、少散、准重、阿婆鐵蛋、超人打怪獸

係唔係忍豆？

賽防20波 NTR

玩SD 自己一LOAD 完就打56k

沙漠場a隊出生點既3樓=a3

禁走場

一講即刻記得

山場禁魔弓

夢之淨係記得唔變身睡衣打雪人，同埋好貴收左隻夢古

白金帶升水木 70m/hr +++++ 暗2免費

係都cs 1.6啦

山場只小劍C+裝

ching 未聽過，咩game

f10 e q o

Hkbn 100% no re

底褲電卷

CS1.6
er...negative

屌 好多人走場，35中上

259

走場死全家
5
4
3
2
1
00
0
000
00

11.2b 之pccw屌你老母 nore nomh

招全智藥師

11.2b 禁MH有品不中離 HKBN

遊戲將於5秒後開始
xxxx已離開遊戲

禁水汁王平時50v

呢個真係
個陣遲咗要alt f4走

樹老+++
露比+++

魔力寶水

ALT +F4

有冇人開火影大亂鬥，禁兜長門初代大蛇鳴門

11.2B HKBN 有品不中出

佢俾哂成個畫面啫
佢應該係常講第一句

Btw, 98

11.2b 之中出阿市

Alt+F4=9999999TR

農奴大戰 好掛住

Dj

$#、槍神、毛毛、百地狗屎、風魔cp

跑Online
按一按F9 生命更長久
按一按F19 生命更充實
好 但係滿滿嘅回憶

只放不換 10000 淨4 不議 意密

三火勿衝 衝踢
焱勿衝 衝踢

竟然冇彩虹冒險.....

Btw 火杖9次降

45術 帶升妖3 3M/1香 1H 自易 -4

神V

蝶區缺魅皇家++

= =

屌你老母

No f9 kick

彈水阿給911

地流地刷大跳空姦地姦空捉地捉

天外?

係囉，咁耐都冇人講
仲記得果陣牛魔王同火龍打左好耐都打唔贏

水盾9吸盾頂秒

= ="

跑: 有火咪沖 沖=踢
禁一禁f9 生命更長久

巨商:收各國入籍 毛 1e5 自易
收海王甲有意寄信
死ser 封路
恆生山頂(好似係) 打蝗虫果到 +++++++ 求組

係咪我地太老

有無人玩過尋仙

jc ++
9191

9941

屌奶星我中過伏

逃兵團 招化箭 擋搶 35Lv up

墨香
爆水升LV
開紅

收水24/50 3水自易

三環-ec

好掛住三小
記得最on9嘅事就係2轉任

第一次玩果陣係真‧小學雞 ，有666裝已經係3區玩晒，後黎再玩已經變左初中高頻，搵花迎雪買卡收999裝

Grand chase (三小俠/永恒冒險）

90下 禁拉4

天龍

8989

三地禁卡
刷反自申
十包 自申

猶大 +++ -1傳

亂online PKtime 係叫掃街

禁水道

只限小愛 山場 空裝/互刷花盾

妖3待組

SD:259 258 只1車輪 八門BC只拳禁反 sp9

火雞 class 1 2 3 4 5

b42b14b82b83b84b85,,,,,,,,........

最癲玩到25lv有金盾

259 /359
只一
Sp9

禁魔弓拉3

萬王1 拉我回國
龍族 ++ 22 33 ec9 89 kit9 ,屌你老母唔撚順今晚西林等,出大草隻揪呀屌你老母
cs1.5 lulala lulala lula lula lei
信長神手場禁中離#pccw
火影2.3神手場禁中離#pccw

之後有人會打28k
再會有人打14k
之後就話黑社會報驚

有on9 re

好似仲有1:1 no sm

cs 1.6

A平
B小
中門一隻
牢底

對不起我超厲害

吞2:呂set-頭 70真不2密

其實點解火唔俾衝

85賣幣1:200 意密來信

alt+f4=10000tr

11.2b之跪地求屠#hkbn#no re#1

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

單刀只1車輪禁劍瘟
ABC歡樂場
sp9

186
197

sm
屈機

Tk踢

盲狙
210

單中信

132 自申 32速 慢踢

大飄-4自申

whoisyourdaddy
greedisgood 99999999

忍2

頂降
頂傷
頂三連
禁防2.5 36%
頂忽防
頂大
頂加速

好想玩返

有d人war3可以卡0同enter兩粒掣
A:0
A:0
A:0
A:0
A:0
A:0
A:0
A:0

awp_map_32b

紅二
棺
入田

打飛
掉魂

有人

經典狙擊槍：210

百變恰吉：禁卡
sd gundam: 單刀 只一

SL96

個期MJ 死咗
個洗經場個個叫 l love MJ123, MJ FOREVER 123

Wf真係夠冷門

徵公 不用養

收水出水水銀 出水自易

招game 情15up飛信

屌又斷線
仆街垃圾ser
Lag

Who love me 1:1
10點 你出

村10 海14

意密

賣 +9三白蟻短劍 帶人專用

招死地 -1

放光弓+9 意密

阿婆鐵蛋

英雄+++++-2

318 禁轉手 道具

加速器

Nono

Pk??

攻敏人

轉生

3地禁卡

光弓+15帶死地

係咪2vs1個陣搵個去攬炒

Cs
死camp狗
睇狗窿喇
穿牆

不小心用刀

個人 140up

港服執左就無再玩pvp
台服只係用黎刷副本
好懷念

45 no re

走f 勁舞

唔知幻乂覺有冇上連登， 想知d 名人有冇上連登 基拉大和果d

J>PQ 45 sin have haste and track@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

應該無咩人知

98

意密
招情講心不講金
F9

當年佢把風劍頂降破防2 秒34 真係屌到人地啪啪聲

狗屎百地 前期唔學2技
11.2b hkbn for new only
142 c4 連p神求敗

放雷龍 彩刀 皇劍 收迷劍 新年桔

ez腳本

自己贏晒先有得加獎

無玩過？

終於見到有人講ihorse
不過我玩2

三小俠 耕田

禁反格 車輪

Lol
插眼

咩圖
偷圖狗死全家
巨撚與精蟲 新極速版 禁25

楓之谷
pq ++++++++++

133 221 333 123 111

風穴120up++++++++++++++-1傳 即走

打好撚多碎片先轉到
淨係打火翼龍都難到仆街嘅年代

火卡換風卡 3:4
徵老婆+++++送寵送裝 要傾電話 12up
打法仔+++++
羽音+++魔弓格
75術帶升妖3++ $5000hr
公會固定團徵術士打bwl mc

海6 126-132 缺遊自備風礦.
食牙火毛頭髮62冥石250
11
11
11
11
11
11
11
11

6e已經好後期

初期最多1e

入藉8000m

依家台巨一本孫應該有500億

有on9
Re

12345 12346 12347 12348
12356 12357
_______________________________
5A
戒西
un屍
VIP
蓋傷

Alt+f4=99999999 Tr

童話

勁舞

Alt Q Q

收水出死靈

專業G團缺躺屍老闆

秒團缺化手

火車團 坦補打手就位缺引

禁高腳

sb3

30下禁弓魔莉寵 三小俠 season2

步槍一定係用p2000d

SP9

XD
我啊哥個陣仲同我講話 d人叫你醒d

放惡k 300m打333

彈水阿給
911

吞2
90-130朝 -4

唔知有冇玩瑪奇嘅巴絲呢？
堤村
冰反
奶油手
轉移大陸
指染 隨染

瑪奇:
冰反 火反
n+1
風車
堤村
麵包男
賽中4 +++

越打越多回憶湧上心頭

彩虹冒險真係我第一隻專注從商既game, 冇買過點但可以有唒30 日金， 高角果d
打龍打卡， 做收賣佬都可以玩成日， 低買高賣， 升裝仲要call 齊馬企係碌柱中間合 各式各樣迷信既升裝秘技

<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<

禁弓魔apB+

信單中

弓格魔+++
禁鏡狗
665 1v1禁頂s

原住民招雷公 吸手
商一死ser過商二封路 （試過開閻羅王變身書企係捷徑下面 d人禁唔到捷徑）

招打手 引手 ec

最佳創意殺人獎

好景 女頭 女尾 田園

收皮革 放打123自出 尼中等
招聖靈戰地爆怪
吉花
惡擊 天紋
放月s 赤s 魔龍s 天馬s +5

++++++++++++-1

禁台寵附LAG新角13

禁沙拉 銀刀

M=萬
我們是他們的奴隸
天毛 防爆 bug龜 死地

唔怪得知我共嗚咁少 剩係得樓主個孫子 同埋其他F9

原來我既回憶 有6年（成個中學）都去曬底褲電卷個到

1m=1萬

有無人玩過飄流幻境 童年回憶
利申 玩緊手機版

傳送戒指
噴火怪
敏寵

【高收】
高s 低s 防爆 女神 寵經
夢古 水夢 火夢 卡盒

招人帶死地三防爆

組隊掛豆開女神

話時話，夢之執咗未？

龍族
以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

A long
B bomb
ZZ
牢面
死咗嘅仲努力報位

少不了got5同got1

五雷 究火 究冰
鄭伊健

好懷念

ching 有冇玩開邊個ser

10h icc 缺1副坦1補 每周四夜晚8半 進度8/12

依架好少玩 班fd 開始轉食雞

b14 b46 o2 o4 o3 .,.,.,..,

之前入左雪色嘅香港聯盟

天龍：
舊三/新三自申
棋自申
波自申

三歲打倒熊

手裡電卷爆彈

一招打倒巨魔像

一轉 二轉
我第一隻online game

仲有靈堂東醫+++

睇左咁耐終於有
變身 12點

巴打聖定闇？

55 702
會唔會有人知

mh9
re

假新

好記得以前為左拎D稱號用左成個星期行晒全部遺跡

車輪只一

ss mca

大跳，地刷，星耕，耕田，跳射，屈火

傾場 掛場 洗卡場 大波妹 火鞋 假新 洗通 tm

低死招人
高死-2
收天毛 防爆
雪地出王

㩒一㩒F9，生命更長久

睇到好唏噓

咁以前呢

打會
f5
13分
bd
5566

3地
318
3船
3電
3魔
禁卡 禁眼 禁小槍
隨裝 空裝
1.1

死地 缺光咒 光弓
未啊，不過大多數啲人都係上去坐下傾計
已經冇咩樂趣

龍島-4
死牢 80m/h -4

T3S -死0 工程C T媽
T4I -3水人

Whosyourdaddy
Greedisgood 999999
上上左下 上esc
-mm
-u

洗卡 禁白木

出去打 3分啦 招你滅團

亂online真係超有回憶
個陣最高百幾lv得個十幾人
我玩ec係咁比人爭住入隊
後來比表哥改左密碼去賣

惡2 以前好鐘意守中門 有時比人入左後
成日打左中出

招友誼求敗

5
4
3
2
1
0000000000

以紅色的玫瑰和正義的歐雷姆之名

跑online
二王死 唔死=踢

Hg vs Lg
200bullet sm com
Co09

墨香:
黃河開紅
招人打密室
收逆根石

120++++++++++
140++++++++++
PK++++++++
Nono機暴換人狼++++++++
閃沉火肥換人狼++++++++
四圍?

需然唔係舊game
左3已跑1c要的來-5
帶女神5c/1女神
VP
EK
EX
C
祼奔頭
自殺頭
白袍
重有好多好多

f90d
死重9
佢入咗大bug

跑online外掛洗錢方法(最新bug錢外掛)
1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)
2.贈送的名稱:fishkeith(佢玩外掛，所以變左官方封閉ac)
3.跑online商店會出現【贈送過程發生錯誤！】
4.因為發生錯誤所以沒送去物品都唔會扣點數同TR
5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品!
6.一定唔會比人封ac
7.贈送「傳説的火焰翅膀配方」系統會贈送110點數和25000TR比你
8贈送「投球蟲盔甲」系統會贈送100點數和5000TR比你
9.贈送「獅身人面像翅膀配方」系統會贈送200點數和6000TR比你
10.贈送「傳説的火焰髮型配方」系統會贈送300點數和7000TR比你
11.贈送「紅色愛心翅膀」系統會贈送240點數和60000TR比你
12.贈送「黑暗的惡魔鞋子配方」系統會贈送160點數和60000TR比你
13.贈送「投球蟲殺球」系統會贈送260點數和25000TR比你
14.贈送「10個招財貓」系統會贈送100點數和5900TR比你
15.贈送「道具修理」系統會贈送120點數和56000TR比你
16.贈送「熊貓鞋配方」系統會贈送360點數和12000TR比你
17.贈送「很鹹啊」系統會贈送150點數和60000TR比你
18.贈送「惡魔的手套」系統會贈送300點數和8000TR比你
19.贈送「1個招財貓」系統會贈送30點數和5000TR比你
20.贈送「20個招財貓」系統會贈送130點數和15000TR比你
21.贈送「蜂王乳蜜蜂鞋」系統會贈送350點和35000TR比你
22.贈送「乳牛爸爸」系統會贈送210點數和6000TR比你
23.贈送「粗獷豬爸爸」系統會贈送60點和35000TR比你
24.贈送「強壯雞爸爸」系統會贈送70點和35000TR比你
25.贈送「恢復收穫次數物品」系統會贈送70點和35000TR比你
26.贈送「恢復收穫次數物品」系統會贈送60點和38000TR比你
27.贈送「魔法棒棒樹」系統會贈送50點和26000TR比你
28.贈送「熱帶集集樹」系統會贈送50點和26000TR比你
29.呢個外掛真係得,一定ok(開頭會無左TR同點數)
30.同系統會贈送10水/營比你。

Rpg: -1 ec

未上凖將之前一執到p2000d幾開心

11.2B之只求一敗

彩虹冒險?

玩食雞
隊友：前面有敵人
我：講方位屌你老母

好懷念

45 re
上忍c金直爆?
服cp
上/中/下0 幫上/中/下

高收逆根/長壽/石
壓等

收孫子1e 各國入藉8000m 高lv mp女300m=1
好撚懷念

80y 188 鴨子
c4 c8 反
招情招fd子心碎/純/曖收人

ih2
G1賽馬皇者

C4 6反 finished move
B汁 情2 90

收點 1:42 另代衝 閃光 +15 鑒定 售各式點商

勁舞團
264

竟然冇
收水出騎1/30
Ob拆塔

神信單中

諗起都on9,
以前明明45係要照打
近幾年45 即re

老闆!!!
BOSS~~
jc9941
++33 plz
a_a"
z_z
^_^
._____________________.

加油～加油～
我今天贏定了！
我是賽跑王！
好耶～

alt q q

打怪

No Kill

百變恰吉
三地禁卡
三十八禁暗影
三摩禁手槍
雲戰禁卡
三隨機隨機裝
仲有禁撚晒啲神裝

刷三環-2

Fast la

單中

天龍最記得乜鳩都-EC

天龍？

跑online:

輸咗咪衝，衝=踢

有冇人仲記得eco
憑依 深淵 火心 羽毛 飛空庭 ex 推/華推

CS
got5?

彩虹冒險 頂降頂傷 頂速
禁寵 禁風劍

Who love me 1 : 1

f3f3 踢柒佢！

屎洞++++++++

平放
意密
偷磚
36D銀両

DJ
踩死
空裝
4人

alt+f4，f5有不倒翁
忍走
鏢場

天啟
紅龍

cow level no king

油大++++++++++-2女

1020/950/870

組哂隊過0ser 開紅殺人

火杖9頂s
好想玩番

第一名有火寵而又無其他人衝線有多d exp

會專登call齊fd開個場set pw升裝

雁門龜埸招大引爆手

花迎雪

++，火雞,sm wall

hj2q

+++++, 1=4

彩虹冒險都冇？

屌，有啊
都係中學回憶，不過我唔識爆升

手機玩過，掛到40lv左右冇玩

按一按F9 生命更長久

賣賽初4k,自入

好耶～
加油～加油～
對不起我超厲害

一有ec即刻加好友
果陣以為加左好多女

0ser就唔好開紅啦，又要掃地

信長單中
服部cp

銀狙走天涯

細個唔買點，仲記得玩到停ser個一刻，好似6月二十幾號

火卡換風卡 1:2

Gc

淨玩過墨香

講得最多
叫人嚟啦！戇尻仔！
開紅打啦！咁多嗲？

Lf hc wif high elo pet

雷火江湖-泡點

Ro
幫++ 套套

勁舞？

里+++++++弓格法

火水土換風1:1
賣火難9頂加速頂魔鞋自出

補血加buff

字消～～～～～

刀雞+++

時空的裂縫

127 123
Ec 治速

RO有三寶
LAG 斷線 修不好

石器

忍走
連標

80Y

禁台lag附轉
放身風裝999魔劍鞋 劍頂降 鞋頂魔鞋

Alt+F4 送點數

+++++++++++++++++++

簡直係世界語言

賣流星

未撚聽過咩叫刀車老規
淨係聽過艾雷
巴打咩年代?

金庸真係好懷念。後期狂出包同唔封離晒譜的外掛

300碎
利申s2先玩

大波細波二技屌地紅雷毒弓

aoc
1
11
14
21

56k

80y

頂
毛 推推 kuji

海d lava

後尾諗番覺得打300碎係on9仔先會做, 但果時甘心用勁多時間係咁打

最on9係之後改左, 2轉唔洗打300碎

1隊大餅
2隊菱形
其他遠程月亮重疊站
近戰站王的屁股後面

你係花迎雪？

火換水， １：２

之後真係on99 打幾場就轉左
仲好記得個陣日日返到屋企就獸人祭壇
終於300粒個下真係差啲標眼水
仲有唔記得左三定四轉要打卡米基同龍心
打左勁撚多場都唔跌 屌

塔4待組
熊區皇家缺魅

DJ online
收60王
百-1ec
40戰
70戰
收劍精
帶升

攻牛合人+++自備水鏡

唔記得左係咁跳再落, 可以行得快d果個技術叫咩名?
gc玩依招同跑玩dj一樣咁代表性

係咪跳蚤?
gc點叫唔係好清楚，因為好少掂pvp
淨係知有大跳
反而艾爾就好記得係跳蚤

戰1 戰2 戰3
廢墟
漁村
法迪恩
克123
皇座

女神冇啦 死左又要扣經

唔係，搵佢買卡者

花迎雪好似我小學師兄黎， 自己搵到個外掛洗卡， 應該賺左唔少

招人上23

仙境
幫++
幫傳古/ 有古嗎幫傳（有人會打個*股*字

最常見就緊係 徽公要帶要養要疼幫包月/徽婆會帶會養內洽

LFG
LFM/LFxM (x=1/2/3/4)

R2h 40k ea
Runescape anyone?

好鍾意玩

黑上徵8職

三船三地318

天字一號房

里洞尾帶++++++++++-1

單P自點不光鏡守

Up lv+++++

月光村up++++ -2

最憎見到:限魔弓格

天外

Who love me 1.1

吞2
靚點凌操潘鳳彭脫
金龍
骸骨時裝700m不2
30副-2
求幫過橋
真天c 10m x1 不2

龍族

33
++
9941

got5 have ser

10人icc -2坦 2補多dd 帶成就密

金庸：一圈
龍族： solo

甘夫人呢

過界橋++ -1
賽高2人 -1

你冇禁到 我已準備好了

跑 係公園
hi
how are you ?
how old are you?
do my gf ok?

打online game要用屋緊電話黎傾仲要駁多幾個人，之後成日比屋企人話

某年代久遠嘅RO PVP私服：
字消

TL10 -9

係 唔識收線 明明冇野講

實在係太美好既回憶 每一次諗起都想喊

係會睇到人喊既POST

白金帶升陽光 40m/hour -2 招暗2 自+ 另收幻營/果汁意密自出

夢之樂章
神殿-2 坦

甩刀

只想變木偶 跟娃娃挽手
細個login 嗰陣會跟住唱

夢魘 全脫-1

徵婆 徵公

彩虹長劍，sd甩刀

仲有三小耕田，以前啲game真係好考技術

rush b

斐中吉 1200

有冇老屎忽知咩黎

中古新夢 和1000

車一

三小：D+ 車輪 禁AP乜乜乜

跑online
diu

地三+++++
放3，4石ac
招老婆

3地不卡 318 3船 單反 反上反

夢之歷險
狗團90lv +++++

收不死 密
賣霸酒 10m 不2 密

wall plz
++
33
22
hp

大門鬥狙

剛走

風換火 1:1

Food

新三環 舊三環 -ec

花式跳樓 請俾分

22 33 ++ JC MO C 5雷5冰 一字冰 g5

隻愀

++ 33
22

89 KIT9 EC9

屌你老母 56k全村分享仲要係村尾

做爛市

劍西 翼西 砲西
Sp9 侈
259 f5

招情你出 1:1

招情 80y
188
beatup
招阿哥/細妹 etc.
玩左好多年

Pk on 9

界橋++

non-steam 仔

未有s機果陣劍西真係屈機，打完一套冇一大半血

收水出騎 <xxx>/30

坐水
亂水
出騎
出巨
9貫
國武 國商

Qmr 0/45

5 4 3 2 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0

幻想學園： 49貓
墨香： 肥仔
雲起真係童年回憶

水銀，懲戒

單中信
Cp直
C金

有冇人入過跑ac
ac: pk123
pw: pk123

9898

星空/星夢
收甲殼 123
因為洗頻太勁要打no分人

彩虹冒險
房名 禁台lag...之類,唔太記得仲有咩

仲有龍駒

吞2: 收10火50lv0操 50真 有意密

未用過外掛同bug
好掛住果度識既人 有女

Wc

P甲

2查-1

除左bug槍之外 未見過有咩爆頭外掛個d 係除左加速之外
利申:玩到中將

press d to dance
press f for fun

ro 服事傳送一次收既錢 以前新手個陣成日偷渡

1反 反上反 斜反 特反 小跳 空跳
技術Game

梗係執ACR21

有火咪沖

終於有RO

冰反

卡巴旺旺

偷聽人買, 跟住偷渡
有服事用聊天室block傳送門

89
ec

3Q

勁舞團
早場cd2 一入場轉小丑面炸撚曬你地班仆街
星位
有意密

259 359

仲有尾帶

Moc ++ jc 33
成日俾到自己唔夠時間開野

1m =一萬

密我
Alt+f4
比人p 屌
P9佢

a小
dd MT ST 奶媽

How do you turn this on

徵婆 求養

按一按F9，生命更長久

跑online： 按alt+f4 可獲100000TR

65副 -ec -戰 -2

65副ec +++++

招情。有零用

C+ 禁寵

人在

仲有把黃狙

掛狗

界橋+++

死地

大號小號帶血色++

C+禁樂莓車輪小森

巨商 放封書2本價可議
收mp女
放藍石
啲價唔記得晒,都好似成7，8年前玩
前兩年有玩台巨不過冇咗以前種feel

ＧＯＴ５？

消

11.2B HKBN FOR NEW~

11.2B 神手跪地JJ插沙只求一敗

供把9100比我
上忍直爆GG

sp9 abc 劍Z單刀 天字一號房 藍肉JDY
禁浮游 手電筒 豆豆炮 禁霸體 禁粽子月餅
甩刀 收刀 順狙 MCA SS 反必殺 卡必殺 了槍 甩彈
卡任務 幽靈場 259 359 跳水 電影彈 禁破甲部件
一幽二防三攻四辅 劉翔跑

爆升1-100 1-180
幫解轉職職技龍魂致命

話時話嗰陣我隻角同凌操都有上榜
利申 偃月

AS AL Mid B out

飄流？

天堂2: 龍洞/++/5566/貴族/古墓/推王/c%
(仲有好多...

飄流

肥川直出9100

呢個真，以前小學玩彩虹果陣好似真係叫1m當一萬

走場狗

冰反, 火反, 風車反. 重擊接重擊.

禁SP/高角

Help me up LV

以前喇,而家

鳥區-2路人
C+禁弓魔
放冥石
果時卡巴拉島難升到仆街 鳥區龜區好多活人 而家個私服個個都掛商掛鑽無乜活人
Gc打餐死先有金盾 仲要有班仆街用埋怪自死升lv 雖然而家仲有私服玩但pvp lag到仆街
巨商算係變得最少 仲記得以前唔記得打咩怪升陰陽師1轉做黑龍車好撚快
其實打左咁多年機 已經搵唔返以前半夜偷偷地起身打機既樂趣

個post 係講以前

我小學搵佢買卡，果陣佢已經係大學生定唔知做緊野，呢啲真係賺到笑

副本

5
4
3
2
1
1
1
1
98

77777777

神之領域

1:1
F10

56k

洗 1:1 我先

招老公

btw 仲以為係叫迅狙
我部Ar決鬥呀屌

放xxx，意密／意pm

X9 唔知有冇記得

童話:金大 巴e 上20/23

屌 變咗初中高頻嗰時要特登整套333嚟落去玩

玩下gbf就知呢d濕濕碎

第一次玩我都冇用bug，仲課金買210同件制服
後黎隔左一兩年再玩就有同學教我bug

btw 玩hp既女係咪都係陪仔玩

帶百1百2 帶價自密

SD 劍西/劍Z 只一 禁sp
好想玩翻

字消

kick

99341
f10 e q

天外

地4

藥炸

卡巴

long/short/mid/connector

基本上都係跑
按按f9生命更長久
Who love me 1:1
禁大隻/軒
光vs明 1:0
有冇人可以送軒/kay俾我
高/低空dj

其他rpg online（主打台ser，港ser死得太快）:
速刷-1
45等神使++
求帶/抱大腿

love me 1:1

正常GAME都係玩台SER
但之後夢之XX喪買
分港分SER 慢性自殺

60戰-1 快入

果陣玩過夢之歷險就已經知往後d game一定要整返個vpn玩台版 台版官方其實都伏又重cap水，但港版直頭係買返黎放爛，佛系營運

3地 求層禁卡
318 禁暗反
3電
3船
3全隨
3摩天

火仗9三倍發射
記得個時仲係10蚊100火卡

放大量年set 不包年頭 換點 意密

卡巴拉島一定係用外掛， 個外掛係我見過最功能齊全好用

仆街果陣仲偷偷地落街買經驗指環升

講錯， 中學師兄先岩， 之後一排有秒龍外掛， 跟住個洗卡外掛流出之後勁多人係度洗卡。 估計係花迎雪賺得差唔多跟住賣左出去

火牆火牆火牆火牆火牆火牆
5碼分散
小心擊飛

亂 ： 招大寶加速強戰 停2大場 +fd飛

爆魔

自爆角色名？🤣🤣 我以前落淚無痕的😂

彩虹？

巨商冇希望 前路白茫茫

收魔爆3 意打121

榜尾囉 冇其他師兄衝裝衝到咁撚癲
我算係開荒牛～棄嗰陣啱啱有紫龍，之後就冇玩了
p.s 嗰陣我係義神族，曾經嘅頭5，後尾解散咗

路尼亞戰記

cso

bug
wallhack
aimbot
noob
gg
hf
gl

77入車2真係好好升，升到100左右入b3

你點知今日會死ser嫁

又要去商2 封路了

又回咗2e經

回經真係痴撚線， 已經難升， 仲會成日回 成日回經死ser 都咁多人玩真係得巨商

me me me

仲要爛橙成日出啲濕鳩褔袋呃人錢
有年動漫節仲搞咩賣封書（定抽？）第一日已經冇晒

係 好懷念 以前傻鳩玩力刀 去到百幾已經好撚難上
果時開ser頭幾日玩 高立 小四

只架 幾分鐘死一次呀麻

朋友88蚊點抽福袋抽到3本入籍 爽撚到
果時仲係60蚊1E

B16 .,.,.,.

意密
0n9
扑街
300真(天師符)
紫裝橙裝
50副
吞食天地2

好似都係高立聖門，成班同學冇人做ec唯有我做

果時小學同學個老豆好撚勁 ec叫毒殺
全ser長期第一後來有人3萬買佢ac唔賣
最後8000
佢老豆玩墨香天外都好閪勁

卡巴拉島 正啊

有冇人玩過黃易

收月卡先點後錢

試過咁樣被人昆點，條友比左屋企電話我但發現打過去都冇用，人地晾起個電話我就on99咁唔知做乜
細個又唔敢報警，自此我唔再俾先

好正，可以同老豆一齊打online game
唔夠打或者冇錢買裝即刻吹雞

見朋友抽到通常自己又抽，但永遠都係糧食或者封印珠

個個等開場就9898

/shout

彩虹冒險洗卡

想當年合裝合到個人崩潰 最後都淨係去到898裝

11.2b hkbn for new no re no mh

地洞++++

318老規
3地禁卡

開紅

好早期果陣-6升左個魔8.. 賣左4舊水.
仲記得約條友去網吧交收. 仲要係美國極速..
跟住網吧冇位,, 條友俾左錢我.. 我話返屋企先俾個魔8佢
佢竟然信我俾左我就返屋企... 當然我都冇呃佢

係kyo見到呢啲標題都鳩衝入去，諗住開mh虐啲新手，點知入到去個個唔係mh就走場

仲要頂s

+4 3q

Gunbound: NT NS DK noob

其實魔我唔知點解可以賣咁貴，記得好似淨係pve先有用，pvp根本都好少用，所以我後黎玩199裝算

[地下城]收賽初/2k++

98
-1
==

好掛住三小 死黑橘

陰陽師打怨靈，憑依隻守門人

最好有大定，果陣把高蕉都好貴

土魔水魔走黎走去爆人好好玩

B37

真晶換物 10火豪紫/橘燈裝換真晶 180極暗黑司馬懿換物 放真晶1:5w

B34先啱記錯

水魔用1lv, 風魔lv 9 其實好廢， 得個快， 又樣衰又低傷。
土魔就真係型，8lv 最靚， 但9lv 就好難防， 佢由入邊爆到出邊

屌你老母.. 果陣升撚到仆街
眾所尻知巨商地圖又大,, 條友行路冇無影風又勁慢..
屌那星係度打D怨靈真係場場都心驚驚,, 唔記得要搵鼠符定乜尻去頂,,, 頂到佢狂召怨靈跟住定哂佢再憑依一隻守門員..
過程中容錯率極低... 一拉幾隊細地圖又死,, 大定定唔哂又死.
唔小心俾佢飛個黑龍大車輪過黎又死,,, 一日都唔知行幾撚多轉

細地圖真係走都走唔切
去到冥界6層打閻羅王死主果下真係嬲到

巨商就算玩到有神獸，你控兵手殘都係死。明明畫面起格又唔流暢，畫面由小學到而家都冇變，但真係咁先正

飄移同貼地?
玩到官方以為佢外掛 要親手上去玩黎解封

童話 有意悄/鴿 打次

風裝全部都快，但扣好多mp
但都係大亂鬥洗卡先用

98我用到而家

好似係上左下/上右下咁禁 可以V字咁跳
係咪講緊呢個？

個陣拉2拉4 成日用

拖車 爆升

女一女二

重地-1ec 長刷
有冇人知係咩

Cs got5

收水<cry>/起ob

百變
318
三地

禁台 盾甲 LAG 之後唔太記得會寫咩
有冇人知咩game

叫賣：賣天夾2e歐冠2e后冠1.5e 另收華短破錐太陽神 意者請報價
長期收不死心、植物梗、空瓶、透明之布，毒孢，意者密

古城小服區：有好心祭司能幫唱歌嗎？
全套++ 感恩

南門： 有人能幫傳古嗎？
有好心人能帶我去打波波利嗎？
有好心人能給我錢嗎，我新手？
徵公，要養要疼要陪練
公會收人，有吉密穴，意者密

打王： 係隊頻用鍵盤數字鍵的位置來表示王在那，例如：英雄在地圖的右上，就打999999來表示，隊友收到後就會盡快到右上位置

CSO
銀刀流
正面背刺
盲狙
守水道

機車連踢
1.1 山場
冰斧 可反贏 大典太光世

我們是卡賓的奴隸

9941 995 22/33 ++

熊男+++ 露比+++ 飛雪山++-4 尾帶
賣-00104灰螳 意者++自出

cs 1.6
give free day

同學愛三仙

跳蚤 練極都只係跳到一邊

淨係跳到伊芙

SD高達: sp9 bj/rj 56k 259 359

Mid ad top jg no sup

以前玩過美服

以紅色的玫紅和正義的歐雷姆之名

跑online外掛洗錢方法(最新bug錢外掛)

1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物) 2.贈送的名稱: amon（佢玩外掛，所以變左官方封閉ac) 3.跑online商店會出現【贈送過程發生錯誤！】 4.因為發生錯誤所以唔會扣點數同TR 5.物品贈送完後,登出再登入2-3次就會出現你要的物品!...

燒牌
幫混 盟混
校場
華山論劍
放大（逍遙）
水牢

冇玩5 6年都仲好掛住

古2 效率團 -打手 -補 84-99

坐水收水
KML
開黑中

好有回憶

跑緊第一 不停禁F4
對不起我超"利"害
煩9人

Air+Qq有bug

勁舞: 招婆

收潘鳳

意密自出 收藍石

南門 係我童年回憶

拉4 無限斬

QML
死0

Online Game 包唔包網遊?

真三國3.7D 有品高手到底 HKBN

包啦，多人遊戲都可以

拉3自帶

天外 妖3 香/ 3m /hr -1-1-1 有意打000

巨商高芭 600m

彩虹冒險 台狗 射狗 lag狗

Vlan War3 信長11.2b 只求一敗 45 no re

飄流幻境收錢 點品 強卷 150/450點 爆升1-100 /1-180

呢幾隻games 玩左好多年 好懷念

kick la

綠洲見

ec9 kit9 89
吸5雷 ok？

入陣 金頂 禦天 安魂劍

Runescape

buying gf

果陣玩巨商同彩虹好似真係m當萬
仲要唔係得我一個，個個都係打m